發覺呢個總統真係好驚特朗普中招

同時中招機會有幾高？